熱血時報老闆娘：黃之鋒已好慘 多一個都太多 不要鬥慘 更不落井下石

作者：SauWai Chan

唔係要鬥慘，更加唔係落井下石，囚徒困苦無可能唔知，我地身邊已經太多人受過，甚至受緊..... 切膚之痛，多一個都太多。
不過現在香港環境唔係一朝一日變成，你地跟著蘋果老泛民的指揮棒看待香港，永遠都看不見真相、跟不上局勢變化、來不及做準備。
雨傘革命的根本唔係浪漫激情，唔係愛與和平，政治，對肥佬黎那一代影響者來說，不過一場虛妄，一些口號，一種霸權。

作者：SauWai Chan

六個月，七個月，八個月....
唉，黃之峰最慘，被判監三個月以上，五年內不能參選.....
五年咩世界唔知，其實半年後都好難知....
不過呢個環境，其實早三四年已經預言咗.... 不過冇人信...呀唔係，係肥佬黎一個唔信就搞到咁。

Hoi Fung So:
刑期嘅目的其中一個就係令佢地參加唔到＂補選＂，完全係政治凌駕司法。

作者：SauWai Chan

難受都不及受者親人。

Alvin Chu King Long: 其實係咪我哋走路太快？

SauWai Chan: 呢幾年環境變得幾快先得，要求一般人跟得上真係好苛刻。

無用架啦，熱狗作孽太多，唔會靠講返幾句人話就洗到底。

由你把口講出黎真係好有說服力呀

Quote熱血加返 利申唔該

唔係好難搵邊個係正常人
正常人同熱血係割開/無關係

利申：熱血正垃圾

熱狗咪又係支那人
搞咁多做咩撚

但佢老公賣緊書

狗都有性

證明班5毛連狗都不如

又要課金先下回分解

On 9

講乜人話

佢暗戰中

條女毒過絕命司太

佢兩公婆當然同情啦，下面大把人自動自覺做野，係度撥火。喂喂，企開啲啦，屌你老母。

本土同港獨不嬲都知自己係少數，無論民調講嘅14%定上年選舉結果都睇到，唔撚使班五毛同唔係本土派嘅熱狗係度貓哭老鼠

東北果13個唔慘？

熱狗就死開啦屌你老母